唔知自己鍾意男定女

最近識左個女仔 friend搭friend識
大家都經常一齊玩 本身都覺得佢幾搞笑
慢慢相處得多 發覺佢好串好撚有性格
好似乜都識 又靚又獨立
開始覺得自己好似日日都想見到佢

搞到我而家好亂 唔知自己鍾意仔定女
定係我自己嘅錯覺

利申A0女

樓豬可能雙性戀
可以考慮下禾

why not both?

介紹佢比我你咪知

搞到我都好驚比佢發現

我搞唔清自己喎 介紹比你做乜先 ching

幫你消除呢個雜念

唉… 好慘 我對佢好好 佢對我就好撚mean
搞到成隻兵咁

死基佬

Bi

pm 3p我ok

可能你本身比較毒同冇主見
見到一個咁嘅女仔，當咗佢係偶像姐

我都覺得係 所以好混亂

證明你鐘意嘅係佢嘅人
唔關性別事
愛本核就係憑感覺
唔係刻意控制

點先可以搞清楚呢

Pm
試完我既大肉棒你就會知

我都係
分唔出自己係仰慕佢定係真係鐘意佢

ching

有時有身體接觸都會搞到紅都面曬

我都試過
個陣有少少想錫佢既沖動
明明平時唔會想錫其他女仔
可能每個人心底都有一座斷背山

有時鍾意一個人唔關性別事😊

係呀我都會 一掂到個下 好緊張

嘔心

Why not both